阿習，咪話老衲唔教精你，低調，才是最牛B的炫耀。

噉你出愈少post咪愈牛B?

所以佢一直低調地指導緊

裝b師